我買中倍升股 目標賺50萬（*貼100萬倉)

講左倍升股先
我係$56已經買左近期最hit既平安好醫生(下圖你會見到個cost係$73 因為我係轉過倉黎 所以佢個cost係唔準既 信不信由你)

亦都係$17買中美股vir (最高峰係上過$75 依家跌到baba聲都仲有$30)

但細心睇 你會發現有問題
就係 你會發現我兩隻都係買得好少 每隻得個萬零蚊
咁何來100萬倉？？

ok, 咁我貼左我個倉出黎先

吊 你又話100萬倉？
usd 113,870 x 7.8 = hkd 888,186 剩低個10幾萬去左邊？？

答案係 蝕左
明細如下：

蝕左10萬（高峰期蝕過20萬）都仲好意思貼上連登獻世？
係 因為我覺得只不過係短期波幅
3-5年後target呢個倉淨賺50萬

究竟點樣可以由蝕20萬到淨賺50萬？
你條木嘴究竟買個d係咩股票？點解有d我聽都未聽過？
建呢個倉背後理念係乜？

醫飽個肚先 之後再打

lm睇喊住止蝕

100萬本?

支持

有借錢買
真係講最初個本得廿萬到

留名學野

3-5年唔洗還?

一部份借p loan 用人工還
一部份係ib借 根本唔洗還本

p loan借左幾多

借左50個
真係買股既用左25萬
另外25個其他用途

點睇美期跌緊500點

未去返上個月一星期熔斷返三幾次都唔太驚

唔係太明
姐係20萬本到而家賺蝕幾多?

依家清倉就係蝕10萬

點解ib唔洗還？

Lm

因為孖展淨係還息唔還本

今晚點睇

樓主人工高，借到50個。

留名等睇跳樓

我問下啫

短線真係唔識睇
買親既都預睇5年或以上
個倉暫時亦都未沽過

絕對唔高
只係依家借錢相當easy 全程網上禁幾個制 50萬就到你戶口
只要你肯還就得

咪鬼教人借錢炒股啦

明細 樓主打大陸工打耐咗？

教人借錢炒股真係世上最仆街

樓主你要知道會害死人，分分鐘係一個家庭幾條人命

講返目標賺50萬 如何達到先
純粹make左4個assumptions
其他股票股價我先當完全唔郁

softbank：由我買入價$4,745跳到$6,000（賺約$18,000）
rw0u：由$1.16跳到$1.48（賺約$52,000）
778：由$9.1跳到$11.32（賺約$120,000）
Uber： 由$32跳到$100（賺約$280,000）
呢到加埋已經賺$470,000

超 原來係老作 咁我講話每隻升到1萬蚊1股都得啦
係就係估 但頭個3隻目標價係拎返52w high得出黎
有兩隻係reits黎 要3-5年後上返前頂我覺得絕對做得到 睇你有無耐性

ok, 到相信係最有爭議個隻uber, $32跳到$100（賺$280,000）
吊 你講哂啦
無錯 呢隻真係純9up 純粹覺得咁多投資者bump左咁多錢入去 我就唔信區區$100都唔到

所以 呢到已經$470,000
仲未計
股息（1球裡面有70都係收息股黎）當5年收到$10萬
新經濟股（佔大概$13萬) 當平均升一倍 即係賺$13萬
計埋總數 預3-5年賺$70萬

講到呢到 你可能會問
超
你講到uber/新經濟股咁勁 咁你又唔all in 點解有7成都買收息股？
同埋你個堆新經濟股 每隻買得個$1萬 有q用咩？

諸如此類既背後操作問題 有興趣先再講
依家睇左大家點插我先

我統粹分享自己既操作
原post亦都無特登講我借錢買 只不過有人問起係咪$100萬全部本 我先答
再姐 我如果咁樣講兩講 自己唔諗下work唔work就走去借 我諗係人地累死你之前 你自己會累死左自己先
最後 我講返我自己個rationale 如果套到息差 點解唔借（PS：大家唔好信 會累死你的）

勇士

但認真你好有信心個市已經見底？
借錢炒孖展一爆就係咁先

師兄個倉同孫正義一樣

樓主甘既portfolio不如直接放ETF啦

Slack paid user growth 100% recently, 其實可以加注

之前班波台賭仔就成日貼波盤贏錢做賭神

宜家無波睹 個個變身做股神

終於有人捉到重點
另外自己都加左幾隻 如美團 Nio Rakuten等
師兄對於呢個倉點睇

受惠coronavirus
但其實Slack我無乜留意 純粹買少少玩下
反而比較重注Uber

佢唔係隻隻好，我都小注GH玩，反而我重點係睇佢個方向，唔係選股，我自己因為佢買平安好醫生而買左阿里健康，仲有佢有隻未上市嘅印尼eCommerce 而買左SE。兩隻都大賺。 買美團不如買PDD. 日本eCommerce 太廢

阿里健康同PDD我都想買 但升到買唔落手
SE全名係邊隻？
Rakuten唔係搏佢ecommerce 係搏佢壇software base既5g

但想了解下點解你會唔跟masa買既?

SE, sea limited, 佢d公司太新，完全無fundamental 睇，我自己要scan 過fundamental 先會買，SoftBank 賺錢多係佢未上市個d,跟佢買一定貴，未必有so. 不過佢macro 方向，就係投資未來世界。一定要睇下

升嘅股票一定有升嘅原因，好過買d唔升嘅垃圾，不過你個d 仲有d細cap 就廢事買，Vision fund 有齊你個list?

我都想入slack, 不過入左zoom.

佢d bio tech 好難跟，完全唔識，佢d ai chips 反而好野

講得岩 pre-ipo佢已經食左一筆 好似byte dance咁 遲d一上市 佢又大把錢fing
所以 佢d ipo我都係等佢跌定先買

至於你話跟唔跟佢買 我自己就咁睇
睇返佢過往track record 佢係有眼光既 再加上佢渣住$100B玩 真係唔敢買佢對家

唔係好明？？

佢都入左tik Tok

Vir好堅 高峰升左3/4倍
Ai chips暫時無乜ipo
隻arm又private左

我見有兩三隻佢無入，不過你有